有冇人準備訓身BTC？

財務自由了 ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

125倍Short?